想問番港紙換台幣

你地通常係香港換台幣 定係去台灣先換?

匯率係咪高過香港換台幣?

atm

機場 ATM 冇得輸

如果係機場換，台灣邊間銀行匯率高D

直接撳機計埋手續費都仲高過用現金換錢
所以唔洗拎現金去

數學家

上幾個月去台灣係落場係atm撳
點都平過你係香港唱錢過去 不過記得有上限

富邦

ok thx..
但係點搵有銀聯字atm

不過我係去市區銀行換

thx

早幾個月聽聞機場atm㩒唔到錢
有無人知而家係咪㩒得到

屌

銀聯卡好似會㩒唔到，中過招

我五月中去用銀聯卡㩒到

有幾間銀行先用到銀聯，不過多數便利店嘅櫃員機都係銀聯

全家都襟到 帶少少錢出機場就得

禁錢去便利店最方便，你張卡有銀聯有開海外提款就得

啱啱8月頭先㩒完無事

係香港部atm開通海外提款，再set幾時到幾時，去到當地搵有銀聯，atm禁就得。
本人用中銀，唔同銀行每次手續費都唔同，出發前睇清楚，如果唔帶錢去，一次過禁晒成個旅遊用既錢只係收一次手續費。

月經
（其實copy左再update返）

先開海外提款

銀聯 hkd15/次
恒生 hkd20/次 （4月尾，6月中試完）

斷次收費

每日最高提款ntd20k
不過之前有巴打用既櫃員機係可以拎ntd30000
我暫時未遇到過

一一一一一一定要揀saving account （儲蓄戶口）

ntd 30000?